今年我既生日願望係...

五大訴求馬上落實
光復香港時代革命

毒撚生日無人理

happy birthday

Happy birthday
希望你願望成真

生日快樂

生日快樂 五大訴求 全面落實

不過今年生日過得特別沉重

我都係
生日快樂bro

八月生日 同樓主既生日願望一樣

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

823人鏈
五大訴求，缺一不可。

Happy Birthday
願望成真

生日狗飯

生日快樂巴打
我相信近排生日既人既願望都係同你一樣